騰訊（700）訊心區第29回-開心過聖誕

勿沾近牛熊,開心過聖誕

留明

62182 唔知過唔過到今日呢

390入左30k輪，殺上450呀!

留名

上啦好嗎

午後大戶準備沽

今日咁難買動物點解你哋重要搏 痴撚線
我牛熊豬緊4皮加正股422坐緊都唔想今日被撚

希望新post有新氣像啦

我都輸緊4萬牛

遠離牛熊 呢期個市咁盪 我都差唔多套現晒

富貴險中求
下午入少少 62182

大户一齊開心過聖誕啦
唔好自己賺完就拍下羅柚走

嘩 跌個陣包人踩人喎

今朝62182 .099入咗
趕住去開會 1.2走咗

遠離700牛熊

食屎啦你

700 會升番上去

個名很好

你睇住呀 我均價150入都走左 你170睇住

落返360俾我上車please

而家上證弱 又有成班手機股阻撚住真係要小心d玩

爆升

蝕幾格走

其實都無乜信心 蝕少d即走

又係你條仆街？果陣閱文你一開聲就跌，黑過老貓

理性d啦

嬲到

轉炒銀河0027會唔會好D?

五兄 頂著個市呀

2317 同 700 走勢圖 100% MATCH

hi

2318 同 700 走勢圖 100% MATCH

我踩過你呀仆街

樓上班傻鳩輸到傻左

日文巴又是你

痴撚線

輸少少錢姐 我都輸緊4k啦

大家都好唔冷靜

大家記住 本多終勝 唔駛嬲

兩日加埋2K 加埋之前要追成雞野數

唔撚玩

大業主都玩

果然係「又買騰訊又買樓，真係發到變豬頭」

留名睇大戶午後表演

已經放棄再追,
睇唔透

V巴你先係大業主啦
你係沈門跟大師學野,我係度玩下沙咋

望一望呢個post同波台啲屌波post無咩分別
賭仔互屌 跟住賭仔屌莊家 賭仔屌隻股=隊波

Yoshi U

果陣真心邪，有少少起色時佢一出聲就落 雖然明知係冇關係但試得多都會開始覺得呢條友邪住哂

燈俠

不用分那麼細 都是連燈仔

玩牛輸左萬幾蚊

so far 玩牛熊證
搵左3k

earn: 16k
lost: 13k到

其實真係好大risk

1001

推錯仆街

準備好搭火箭未

準備好搭潛艇未

潛艇浮番上去

上到400到啦牛仔發達啦

當咁多連燈仔係咁講火箭
有入牛既我都寒一寒

上月球

科技股 半導體股2018年前都冇運行
入遠熊根本唔洗驚
進取d入近熊工都唔洗番

科技股跌到仆街 日日跌

幫幫手比條明路黎啦

第一個POST講左了

仲有七分鐘準備炆熊掌

都係入番少少新熊做對沖 有無推介？

下畫大機會彈一彈開逃生門

殊
唔好提班傻鳩 一陣收市先推番上黎鞭c

最近咪41X個堆,有正股可以入少少坐幫補下

好撚悶
反正年尾唔會股災 正股都係冬眠算

殺熊

想買5萬張期指
要點做

其實咁買法
不如過澳門賭大細仲好

呢到咪亞洲最大賭場囉 洗鬼過大海

買左熊既巴打扣定安全帶

熄左盞綠燈佢ok?

呢期都係平淡期 去睇下其他野先
應該妹返幾個星期

無升跌都要叫到要生要死

完美跑輸大市

班動物撚唔過得夜喎 冇升跌仲唔叫春

上證倒升 700繼續妹

得個500億成交 無乜心機玩

最後逃生門

今日低收嫁啦，唔撚洗睇

做咩9呀又

講真 700轉燈好即賣

我叼，垃圾市大鳩我

熊又賺，牛又賺，
正股戇撚鳩，返工搵笨柒，
訊心爆棚，買乜中乜

62183,好多街貨 而家諗緊點算

輸到傻撚埋

牛軍黎料！

以為自己賺錢

上呀
今日升600
聽日600

準備爆升

唔好癲啦五寶

通常delay 幾個字 所以要買牛了

巴打唔好再望喇 驚你痴線 今晚發惡夢

頭先賣哂熊
feel到唔對路
熊軍們賺多d

牛軍升左一蚊之後番晒黎

入左十萬貨等升了

沖呀, 準備升啦

轉燈啦轉燈啦

黎料！上車最後機會！

比人撚到個市冇人敢入

平保食得屎

又開始無力

開車！

坐火箭??

睇淡 㴝緊加息 投資者都持觀望態度啦
唔知會唔會跌 但一定唔會升

衝上去

ifc

收皮

今日買左10手牛仔升左無耐就開始跌落去, 最低位輸緊2X%
忍左成朝由它跌, 好彩有訊心, 而家番左家鄉啦

賺番二千食個lunch先
清光光

大家牛熊睇手
今日呀爺似會穩升
但企鵝要小心啲

上證重返3300 騰400 平保79.5

承你貴言

捉吸話會跌既打靶仔黎燒

賽道重開

牛軍列隊

62182終於番家鄉

青年人應反思沒有買入700既機會

唔理牛熊 執到d好自己睇路

即bin

今朝比d熊軍搞到頹左成朝 一齊炆熊掌啦而家

你就輸

坐穩！

唔係應該30回咩

兩邊買晒咪得

股王開車

無油？停左

邊有巴打你睇得咁準 而家少賺半k喳

夾多幾百點再熊過

好明顯大戶要殺29100熊

mola 又freefall

唔洗急。。輪住黎。。

今日勁難玩

屌，自從轉左D Post名之後無撚好過，下轉放返個目標價450得唔得

今日真係同上個po名一樣 心理質素差d都唔掂

做咩姐你！

紅綠 紅紅綠 就係咁簡單

起碼睇29250

今日牛3
聽日牛4

680 ok?

牛軍坐穩

準備升空

個U咁撚大點玩

29100上面仲有大把重貨熊要殺，QQ好快可以上返410

上證翻生準備坐火箭啦喂

反cup!

唔殺700熊
殺恆指熊都得

你老母又跟跌唔跟升 今日唔過400唔撚玩

過左十分鐘個POST 啲人唔同曬

升左15點上證都唔撚升

3點後俾埋果5蚊你

有排冇得玩呀ching

delay姐 一陣直上398

btw到時好放

班人轉左acc 姐

62182而家班街貨係咁走上唔返去 溢價太勁

巴打有無入番62182？

請望返上個post 9點前同9點後 有咩分別

次次郁幾蚊轉燈，你班友又講唔同野

0.150入返

等如無賣

大媽好入手啦 香港等你地救呀

買左62050 佢跳得冇咁快

今日HSI升左300點，點解700都仲係咁

咁樣妹下妹下仲想走 上證上左10幾蚊佢夠膽升2蚊

俾d力啦 仆街

咪就係

700一齊上應該升緊600點

比d訊心啦 一野就上番去

今日升完 各位88

今日都唔係炒佢 炒銀行股 2382，2018跌到咁 有得升返上29000算好撚比面

重新再妹過

今日頭兩個浪都捉錯左，捉到第三個浪見好就收算

寧坐莫追

第四個浪黎緊啦

到底夾上定落最大線上賭場上線了

無力 止賺離場

qq影響hsi得十幾點咋嘛
倚家升係因為939
貢獻左成7-80點

成交今日好淡 開邊邊都難玩

升就升啦,呀支呀咗

大家睇番,大成交後縮成交,今年都係日日升

上證又靠害

我又反手熊多次先

一直在玩命.JPG

正宗跟跌唔跟升 真係正

嘩

700真係好撚廢

一入熊即升

久唔久一棍大注,註明大戶買入,唔係派貨

比力呀屌你！！

其實408 先到家鄉，我都係潛水先

上呀屌死D熊佢

比D力上返400先喇

上阿！！！！

上呀

濠賭大貓內銀發晒力
Qq接力未

買牛熊最怕妹妹下 真係轉炒恆指無咁嬲

巴打諗幾時止賺

就係d錢流哂去內銀 濠賭到

我就上0.200既 但睇怕而家都要走

一講即到貨 望0.220先

都差唔多啦 做人唔貪啦

上呀！

上啊屌你老母

DH

0.16入左100000 62182

轉玩期指下午有100%利潤

希望上到400 一到400我走人先

diu你終於發力
qq貢獻緊接近30點

又贏錢
牛軍必勝

隻牛由輸4k變賺2k

熊掌

訊心返黎未

穿400處女膜 就直上410
上證企穩埋3300就準備放牛

今日輸3k變汁2k

我愛tencent

我唔夠訊心放左
冇資格做訊徒

屌比人撚
輸800走人

29200熊仔都殺埋

不要騰

各位見轉勢就食糊先啦

隻野太chok

又一講即到 上望405先走

400有250k沽盤
應該唔難穿

見好就收 牛軍

呢個post開得好個名 黎料啦

上證上緊 3點前上430啦屌

加1

上30點屌打錯

屌你老母瑞信 股升隻牛唔撚升

一早blacklist左

誰信你都買……

又倒升又倒跌

大戶終於訓醒起身入貨

屌你隻62182

不嬲架啦瑞字頭 第一日玩咩

唔好再瑞信 老千㴝

繼續上 賺兩皮話咁易

北水

人地準備又撚狗炸

騰訊比d力上400 3點上405加油呀屌

62182 上呀

講老千問過高盛未？

賭仔最重要見好就收 見蝕就要早走

399 好多大手既現價立即沽盤
好似上唔到400

大戶收皮啦，未怕過

誰信最鐘意同價買入同價出 唔知呃d成交額做乜

我真天才
5日得一日跌 就買中果日蝕

牛仔走啦 又跌

股跌佢即刻跌 股升佢慢慢上 仲要升得個少少

d手機真係扶不起既阿鬥 仲柒下柒下

diu你垃撚圾
400都上唔到

仲差10 蚊， 潛水

繼續上

巴打小心 大戶放緊貨 399好多大手賣
短時間上唔到去 唔好高價追牛

上證掂一掂3300就回，
等爆邊

媽咪我唔玩啦
可唔可以俾番d錢我

準備入熊

咁易賺都輸咁真係唔好玩

一野轟上去

好似可以399果陣入隻熊 397就放熊
食幾次差價夠幾千收工

今日好多老散走貨

上證咁樣仲話買熊

今日400極強大手沽盤

怕撚左你 返家鄉我都走喇

上證重上3300 騰上400加油呀屌

通常老散走完大户就入

中石油食撚左春藥
黃金交叉+升穿保力加陰道

臨收可能會試一試上400,不過應該頂撚住

一早提左大家398好放 今日難d穿啦

或者397 就入牛 399即放 一次食3格 做幾次收手

唔係咁易架

62182 0.182 買入30手

希望可以再插一次
再入貨

準備freefall

上證就嚟330啦
700又唔跟

又高j牛 擺到上$405

走曬D 輪，賺夠就停手

62182 0.182入貨luuuuuu
3點放

大戶抽水，27濠賭帶領升勢

港女又爆上

5千4本 賺左5百蚊

62182 已放
執幾百叫返件好西先

唔走正傻仔

我都放左賺5舊 陣間去旺角叫雞

算幾叻

有咩no. 騰訊 提供

又撈唔返

62182 最好低過0.18入 一定唔可以過夜

qq真係好撚廢
唔7玩
玩返hsi牛熊仲好
起碼公道D

62202

當有38x 出現我冇買，而家只有後悔

證明左你有眼光 下次有機會再出現 唔好放過喇巴打

392買左
之後395走左
一走就399

第一次聽人咁講

一撚樣 唔識溝

其實無人敢搏
一落黎就打靶

賺唔盡既,有得賺咪OK

港女痴鳩左線 屌

上面仲有堆29400熊要殺

其實玩波幅玩指數，個股牛熊當正股咁玩好啲

調轉諗，龍頭股冇力，其他升，代表乜？

今日差5蚊就打 先識走
On99
反正走唔走都係得返啲散紙

代表個市仲有得升

上證已破3300
Qq準備破400

唔夠訊心

代表股市向好 之前炒完一線 依加炒二線股

冇可能報400 你睇睇400沽盤條隊

見好就收

唉唔講啦入返一轉62202先

唔入牛正傻仔

399排到400 條沽盤隊有500k 成2億港紙

上唔上得返430都難講

比數又調低左，買跌大戶又可以唔沽700

唔上唔落，撚狗咁撚

返唔返到400呢

最盡真係幾十蚊 0.089 屌
去爭鮮都食唔飽

呢度有幾多買62182嘅巴打用痕身？
我想知你地點解買得落手
上次買50手存入費成2舊水，正垃圾

用銀行買牛熊 ?

我都預左輸晒

無 銀行咁撚貴

我隻62182仲未走 過夜點睇

其實搞證劵行買入手續費幾多 用中銀蝕到我

citibank 一手十蚊廿蚊

過夜同佢死過

有賺走左先啦

用中銀真係手續費真係好貴

唔夠訊心 今朝貼價得濟震走左

佣金每次100我接受到
但摩通一手一千股，焗人每次買多過10手，痴線

食糊啦

明知隻野過夜係完全無得估

今日大把野炒點解只係炒騰訊

5號仔內銀賭股升到飛曬天

搏佢今晚老美爆上

都貼啦 hsi 1.3x%
qq 1.0x%

港女肯跌未

買牛熊緊係唔好用銀行啦
用一通
你會知道咩係爽歪歪

29195

識玩梗係兩邊long

申請煩唔煩？定富途好

放左62182入62202
又平d又遠d

賭股1928 27 5%
內銀939 1398 4%

人踩人果陣入唔到一通網唔方唔爽歪歪

唔煩
落分行攪

939 買親都跌

渣打都幾正

買62182好時機

爆向下，放晒，今日完

一過3點又陽痿

唔洗咁博
賺咗牛好放啦

點爆向下

垃圾700升得4點

食埋你嗰份

Ok 加油

升完

完 聽日見

聽日第D回少少又湧番入QQ度

跌！

後市悶到訓著

仲有高位痴線

一改番個正常D既名

即時唔同曬

等隻5號仔推多兩口700先接力

上太空

我等多20分到3：45先決定

80蚊上唔到感覺

玩兩星期 蝕2X K 不玩了 專心工作

又妹下妹下

我蝕左3皮
賺返5皮

今朝chok太勁而家冇晒力

又唔郁

我蝕左4皮 仲未賺返

本幾多?

晒我咁耐時間 仲未有位入

屌D牛仔買唔到既

5皮 而家靠1皮希望回本 個日升到410 有1皮賺都唔走

你開高多幾格即刻買到，不問價掃貨

397 .2 4 6 8 398全部大手沽 點都推唔上 on9

高幾格買,要放果陣又低幾格, 輸撚到仆街

又係大摩搞事？

我都係5皮本
之前410熊到落36x唔識走
比佢撚返轉頭

推低幾格比我買啦

等大戶打完交再入市
而家睇唔明想點玩

你識唔識架，今日高位明日低位，咁冇訊心點做大事

唔係 應該係散戶 但買個邊唔夠動力入

哇唔得掂日日都咁搵

我就黎同老細講唔撈啦

條撚太短 隊唔入個窄西到 塊膜都未穿

散户沽反而唔驚

隊穿397.6了 398個塊西差1cm

返工為乜

唉 唔入啦 700都扯唔起

0.25放左
賺餐飯

Ching 巴20秒前走左0.210

我0.205走左 見佢咁妹 驚左下

等聽日9 35先再睇 個5分鐘好危險

62182 397 都得0.19?

快走啦

聽日睇熊多 有無巴打同路？

Citi Alerts：以$0.210賣出30000股62182之指示已全數成交。參考編號：

執少少走人

好彩走得快開始跌

警告:牛熊勿過夜

68398個價閪到

聽日去開個證劵行戶口 下下咁蝕手續費唔係路

聽日先算，今日牛仔數錢

62182 好走啦

牛過夜

難講
上返40x我再考慮熊
而家唔上唔落 要等大戶出手決定方向
12月長遠黎講我都係唔睇好

呢度存入費起碼一舊水

點解會咁快睇聽日跌？

我唔開啦驚有delay買賣 不過匯豐手續真係高 來回無200

62182 西到 15分鐘前397 0.2 而家

玩牛熊多用銀行好撚蝕

冇架

港女跌啦臭閪 升咁多做乜鳩

咁邊間好

我中銀買幾十手 淨係買都無200

富途牛牛

個價跟跌唔跟升，聽日跌的話肯定人踩人

用緊牛牛，幾好。即時報價都係318一個月

fomc呀
過唔過夜自己諗

好彩走得快 全部散戶鳩沽 亂咁黎 街貨多就係咁

傻散亂咁開價

我用返citibank 做出糧戶口 ， 好似會平DD

我想問牛牛買賣加埋手續費大概幾多？

聽日又有得執

巴打們準備過夜動物

20咋 一買一賣就40 佢成日都免佣

咩即時報價？

內置

嘩屌 底播 個戶口博落銀行戶口到？

好似走得快，唔係變左倒蝕

自己入錢落去

抵到 每次慳幾百夠執多轉

過夜牛,驚都唔驚

你講緊有得睇 十大淨買入賣出 大戶追蹤個d 咩價位盤有人落個d?

等陣勁假你就食一棍先

聽日9點半準時開獎

68870

有

今次62182比個訓教大家
街貨係幾咁煩

過夜牛 集氣

玩牛熊一定一通最好
我由佢開時第1年玩到倚家
個種爽快個種速度
其他比唔上

跟風向賣番既話都賺多d既 兩睇啦

爽快?

仲係幾高溢價喎

其實我淨係見過你推一通 個個都話牛牛平靚正

人踩人時咪爽快

你都未試過人踩人個時
想入都入唔到個server

由一通轉左牛牛 頂一通唔順 垃圾mobile版

落盤好撚快
不過牛熊賣完要等1分鍾先俾再買
以前無限時仲快
賣完即有錢即買第2隻

mobile一定垃圾啦
完web版啦

都要有盲毛鳩set

一棍打落兩蚊

嘩屌你老母,

今日有牛冇走真係

講撚左
聽日低開又極速上返去
大家又可以玩過

屌你痴線 一路妹妹下 收市即大跌

過夜牛molamola

日日咁玩 fatfat

個勁假 好彩走左

下次po名直程加 牛熊勿過夜 啦

未驚過

每次都係過夜第二日出事 跟住驚得濟又放 放完又無事 牛熊都係咁 搞到好心灰意冷

入左少少熊過夜

咁撚驚點賺錢阿
我上次放左4日熊6皮野都冇驚過
最緊要對自己有信心

過夜動物唔駛驚

驚你聽日上落太快賣唔切
今日唔係遲左起身
應該會係397走左人

屌你老母，跌40點隻牛跌7格，已經升唔足

好彩今日3 40走左如果唔係又無教好訓

今日搵番幾多阿ching 唉 我都仲有排追

想問點解過夜咁危險

molamola

每日都係午市搵翻
朝早比人撚多

聽日夾爆熊仔春袋

聽日您咪知

呢兩日輸$2000好彩有匯豐牛幫一幫

好

5號仔真係冇得輸
不過80蚊鑽石頂上唔撚到去
等佢跌小小再入

應該未火箭既 再等多一陣先入

hsbc牛有肉食架?
啲波幅細到

夜晚有外圍
舞高舞低你都咩做唔到
舞到第2日好市打左靶你就無仇報

會停牌，有消息先爆，鎖住你舊錢，試過鎖左成年之後爆上賺，但成年錢比人lock左

有信心先好過夜

極小注熊仔過夜 玩賭大細

82.5 call
今朝0.35任買
收市 0.5

今日唔知聽日

今日既收市價同聽日既開市價係好大波幅

可以一開市就死
又可以一開就double

個risk係超大

我呢啲小本經營，幾舊幾舊咁賺我都夠
係呢兩日騰訊
仲有正股未返到家鄉

呢幾日都開double

睇見咁多人咁好學又肯問證明仲有排玩

您好彩姐我食過屎

係度一講鑽石即刻穿撚是常識吧

玩牛熊未打過靶唔好同人講你玩過

收到風
今晚夜期最少夾多300點上去

玩左半個月700牛熊未打過靶
已經賺到近廿萬

真係未打過
set好止蝕價

有咩心得

贏10倍唔難
我試過好多次
你keep到你真係收手acc都有呢個數先難

啱 個心一紅好易收皮

快啲加大個本金,
好快上車

近價唔好怕 瑞字唔好買 街貨過70%就好走 睇實1,3分鐘圖 仲有要識止蝕

呢個真
見好就收
數面過萬幾 唔係特別有信心都走人先
賣左先係真正賺左 一日唔賣你都係比人撚緊

摩通好似最均真

想問用富途既巴打
如果放得5萬本，玩動物手續費嗰啲點計？另外有冇好似月費嗰啲額外費用？

滾到10倍你就想變20倍
真係識收手有幾多

我都覺 反而高盛係最仆街

外圍係指咩

我覺得法巴最好
摩通一手太細，買得多啲手續費好襟計

仲有瑞x ,匯x都係pk

幾多%止蝕

買法字頭就啱架啦

我入到牛熊就會即刻set幾錢放
呢兩日有幾次冇set就仆左街

想人點答你

外圍is me

每次贏少少就dum大舊錢落去都收硬皮
所以真係見好就收

摩通最好
法字頭最西

無錯
好快就越玩越大去到十幾萬一注

玩動物 今日有眼你睇咩事

買牛熊想贏 好簡單
一萬蚊開始 輸左加注 2萬蚊 再輸4萬
終有一次會連本帶利贏返晒
贏左就唔好心雄 由1萬蚊重新玩起

咁不如去澳門

詹培忠無限金錢大法

大家轉玩其他股啦 qq已經唔係強勢 只會磨 成交縮好多

咁既玩法,去澳門贏既機會應該大過牛熊

3圍加埋條數

關咩事，又唔係開裂口，咪水人啦

過黎睇動物傻鳩好似百家樂買庄閒咁，捉錯路就鳩叫

有無62182過夜牛 放唔切 0.2

咁多時間放唔切

貪就貪啦

有撚排都未打到靶 驚乜鳩
聽日早上升十蚊 你就慶幸自己冇放到

呢隻聽日上翻398都係起0.18唔郁

真係要升十蚊先掂

62182 垃圾散戶開價

預判鳩價

想問邊間比較好？

牛牛係講富途牛牛？

🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮🐮

揾個好運嘅人開零舍唔同，今日無鳩叫睇

牛軍應該威埋聽日

有你哩句，長擺到回收

adr

名稱 現價(USD) 相對股價(HKD)

騰訊 51.28 400.276

點會回收 調整完成準備火箭

今日跌嗰陣低位走左隻牛
蝕死我

聽朝再表現多次

好緊張 就快派彩 今日係牛定熊呢

賭徒

貴牛囉又變

突然暴跌既

睇定d先 唔好競價入牛 好多盲毛

無定向

今日跌市

穿400

邊個行業領跌呀

安全帶

都係食下花生開心d

逢高加沽

如果上就跟順風車齊齊上

hsi爆了
開市扯上吧

牛仔FATFAT

牛仔應如何操作 高追？

個名真係好撚緊要

升左5蚊就勸唔好追

屌，唔駛返工喇

食咗先

勁假

Keep住400蚊呀

隻62182真係90%琴日講左

???

琴日397都係0.198 400.4都係0.198

反手，隊爆牛軍

buy62202@0.183
0.21 eat

你個keed住

屌,一分鐘都冇又跌晒

上呀上呀

上證開場go

硬淨喎

高開低收

400蚊唔係咁易企穩

企穩402
可入牛

62182 真係俾人撚死左

無咩力上去

一鳩隊穿你個處女膜

上佢老味

落呀

落！

400攻防戰

400 企穩啲先啦 屌你老母

企穩又點？上到415最多，跟著再跌多60蚊

昨晚62182過夜,今朝都放啦,個價真係亂鳩咁開
執少少轉另一隻好過

插大力D

食左先講

5號仔食左屎

415食哂啦理你跌到300

上證轉燈 睇路

咁樣好難玩

咪係
我依加目標405咋屌

上左415 仲唔心足咩

今個勢似熊

好多返到家鄉即刻沽

今舖食盡晒

上呀 上呀

衝牙牙牙

上證玩野小心

我覺得今年都唔好再玩qq住
日日俾人撚高撚低
新年後玩好D

多謝牛軍

今朝400蚊邊好CHOK,大家睇定D先好出手

市況波動

走鬼........

上證

騰爆

A股搞事

日日都咁玩法
仲有人上過山車

賺緊錢都傻？

379以上好多肥牛,又要玩野睇黎

宜家係賭緊大細 我就唔簡呢個時間玩啦
反正之前都賺夠 唔來輸返出黎

上證勁

今日呀爺無力

fatfat啦

又係上證

騰訊肥牛鍋

上證 屌你老母又做乜

一日升一日跌當連登仔狗咁撚鳩

等緊特價熊

升升升

今朝咁撚靜既?

400上落十蚊到月底

撚到咁 個個都走喇 剩底一係坐，一賭仔

連登仔比大戶撚到唔敢玩

今日又賭枱百家樂，留名待笑

有冇牛仔no 跌到395準備入手

唔多郁就靜D
單邊走就有人會鳩叫
CHOK又會笑鳩人買牛熊

今日佢唔串402 /394 都係起呢個range妹

唔想倒錢

依到啲人都唔係買牛熊

個撚個都係到賭運賭錢

有啲輸撚到去賴個po名真係你玩埋我果份

妹到下次孽績

唔玩了，今日個市好難玩

我記得哇自從您改名改得唔好就連輸幾個post

已經唔識玩今日個市，能力唔足，就抽身了

無謂再輸錢

好彩都係輸少少，輸少當贏

通常星期五都閪

來自未來的你

輸錢係因為跟唔貼牛定熊姐

你升跟到牛 跌跟到熊 啲人洗咩係到賴依樣賴果樣

自己唔夠技術係到屌個po名

比700撚到傻
都係入隻5號仔輪過聖誕算

由得隻熊，等佢平手自動止

根本chok到咁都有人去玩牛熊唔撚係爛賭係咩

成個市場大把野比你買

5號仔賭股內銀平保

係都要入騰訊賭場都無咩野好講

關咩事，前排走單邊熊未一樣有人輸錢

已轉玩恆熊 一轉綠燈就入熊
幾百幾百咁執

單邊勢都唔轉牛好明顯係抵輸

依家日日chok上chok落無勢捉都要衝入去賭

咁唔係爛賭係咩

炒牛熊緊係炒有勢嘅股啦

騰訊日日比人舞高弄低你都入去玩輸錢就唔好怪人

d新仔鬼識咩 淨係諗發達

好難發達,除非你肯等/睇到好準
而家都係執到幾百到千零都走,有順風車就坐一程

今日食吓花生咪算 咁既市好難睇得準

識止蝕玩根本冇得輸
等我賺埋你個份算

發達就無可能架啦
玩騰係因為上落大入到升市就拎返幾萬

都啱嘅

佢地唔輸我邊到有得贏呀

今日收爐feel
好靜嗰市

成個市得400幾億收爐架啦

屌你老母妹撚完未

究竟qq今日升定跌

和

插落去

插

玩燈制時間又到

花生時間

賭仔仲唔入市得乜

今日天氣大致偏熊 食花生最好

又幾硬淨

琴日唔係好撚叻穿落390咩

爛喇個掣

今日熊啦明顯

跌左啦 跌完

62182 幾硬淨喎， 等我再大手沽嚇下你d 傻散先

有幾硬

過咁耐先穿左次

屌，真心唔識玩

跌果幾毫子叫哂春

今日唔啱玩股

你個名

我講緊聽日姐

今個禮拜又未至於輸到痴撚咗線嘅

日日先跌後升

升番啦

好似開始有得玩啦

真係同上證掛鉤....

入牛

fat fat啦

又係止蝕之後同我抽返，你老味

冇訊心唔好玩騰牛啦

騰牛一世都唔好放就有得贏

好彩執返幾百算喇，妹下妹下唔識賭

上啊

比多少少力

我要食金拱門加大

恆指吹到就轉燈 點識玩

好彩價唔岩入唔到

取消左訂單

屌那星 聖誕燈飾咁喎

準備過聖誕

62202 0.174 100000

轉左post 名感覺好啲

所以決定要接再厲

咪又係過山車咁

放左0.185

可入牛

398唔放等後悔

下晏上410

準備開車

btw 平安無晒力

tencent友都要小心d

蝕少少走人先
睇唔透

蝕左1k 😭😭

暫時搵左1k

下午恆指牛軍最後召集

有得加大

62182入左十萬股0.082，等放紙鳶

0.182

有耐力到未走

0.182先真呀

妹足全日
玩唔落去

屌 因住輸啊

好心上唔到就快D落去比人入貨啦

摸唔透，定時mon住牛熊真係跌一跌都驚到震，唔mon住反而有驚喜

之前落又唔入
上星期既事之嘛

你地富途係去搵見證人定賣份野寄番張票比佢開戶?

唔mon住比人打左都唔知wo

,我唔mon驚比人劏呀

set定止蝕價啦，頭先一唔mon住就放左 蝕緊500

買牛買熊，買定離手啦喂，又準備爆邊

仲執緊2千，驚條毛！

地心探險記定太空戰士？

講到尾都係睇上證 邊有路捉

湯馬士小火車

乜唔係閪九過山車無安全帶咩

有冇人會長揸到隻牛/熊過期?

其實呢個post已經個個係玩牛熊

牛熊到期唔係會變廢紙咩？

我仲有正股係手

其實唔怪得大家玩牛熊

始終到左牛三
市面上既野好大機會係over price
唔知幾時大跌

緊係拿少少錢每日搵牛熊
到得翻18000時咪入貨

正股撚走晒
呢期牛熊話事

死開啦 正股正辣殺

d貨唔到3幻根本無肉食

有閒錢咪買下姐

而家有邊隻牛大家推介

正股一早已經有
得幾錢咪買牛熊坐下順風車

推介熊就有

agger

呢幾日搭錯車

個司機兜路 又上又落咁

牛軍上車未，等埋先插

69897 上車lu

宜家先黎入熊夾爆唔好後悔

今次我SH

呢期都無明燈

69256
熊軍又係時候蒲頭

頂 入慢左 比得20000股我

你走啦，我唔想搞大佢

紅綠紅綠紅綠紅綠紅綠紅綠
媽，好亂呀

得 灰左

DL收

今日成交似乎唔多

上證狂插 大家識做

一日chok過一日做乜鳩

今日明明無乜點走過 咁都叫chok

屌你老母，chok到我睇緊果2隻牛熊都升緊

正價股就冇乜別，牛熊就疾下疾下

大陸都開始收爐 想翻本既都無乜可能了

插大力d啦屌

冰河時期咁，咩都唔郁

水ching今日玩咩 玩到咁high

ching岩岩入左熊

咁我都望望大大力插 買下平價牛食下

臭西跌到落385劏下d牛先啦屌

早知啱啱放左佢賺幾百算 唔駛睇

登到

點解正股跌62182 仲可以升20%
我睇唔透

仲賺緊架我 雖然得幾十

講到口臭

比散戶撚

呢隻野得5000萬上限 5000全部街外人持有 d人點set間公司都控制唔到

91%街貨 你地慢慢廝殺

老母西都穿

琴日班老散仲亂鳩咁黎今日班老托水龍唔比佢跌咁撚有鬥心

ching入得靚

我就係想問點解d人set價set到咁
輸左要執番渣沙?

連登熊軍又準備出post

入熊

瘋狂有人高價入價 出價個班又唔出低價走 琴日四師兄頂唔到 今日靠3師兄

69256
熊軍第二次召集

睇打把攬炒

日日都換一批人

打佢老母啦 比我380入市 上返395都夠食

大戶係咪想劏左隻街貨牛等你地唔好問

上證再跌到17點 跌夠30點啦屌

牛軍喺邊度

升呀屌你老母

今日靚操作，開市放牛，睇唔對唔華麗轉身入熊

都係走左先 賺少少就夠 夠加2個禮拜大

提一提即跌到仆街

走哂啦當埋d牛去我先有錢賺

好在心理質素好 琴日入撚左重熊嚇到賴屎

玩笑巴我地幾時玩番牛

就黎f5到爆

大家掛住睇 唔講野

今日仲係亂 上證升返5點就入去順風車下啦

人都顛

巴打咁忍得手

上證跌到18點 而家升都虛火 你睇隻62182頂唔順啦都

好難捉摸啊

連燈仔講野都信?

望住你地賭到咁 好彩我賺夠就收左手
唔係就好似你地咁俾大戶撚到痴q晒線

精神緊張

快D入熊喇等放
連登仔愈唔敢入就愈係唔放

呢個禮拜今日算最唔大上大落 但真係好多價都企唔穩兩日以上

好似係時候啦wo

岩岩跌到392 62182嚇到變0.135

收手後感到輕鬆

我都輕鬆左 但仲未回本

個陣掛住放熊 不過事實證明暫時無錯

又熊又牛咁 以為deep V la
點知望一望個市 咪又係395 上落幾蚊

上證跌勢喘定 牛上阿

有賭未為窮，本多宗勝

爆番上去呀

特價時段

玩下極限野0.80入先

搞到好似玩細價股咁

玩邊隻

跌多少少ok ?

我都等緊再平d

62182班友鳩黎 0.80入 0.160走你都夠嘆星期6 日

琴日收市個陣搞笑d btw上證又跌 就快有位入

依家都真係冇咩訊心 暫時走勢應該跟晒hsi同上證,最近都冇咩消息

無哂明確指引, 跳D死人價又2,3蚊 點玩

入隻5號仔熊先

已經唔想睇 再到394就入貨算

其實D大陸人係咪已經放緊假,隻野唔郁

你睇吓今日d成交都知出事啦

買唔落手, 跳到
1係搏1搏過夜 聽日又高開 即放

跟上證多過跟恒指wo

連登仔未敢玩，睇定D先

仲唔玩無肉食

恒指咪又係跟上證 聖誕前應該都係磨

痴線 咁快升

395 反手牛算, 唔睇市了

今日睇62182咁跳黎跳去都已經夠晒好玩

係咪好多人轉左馬
推得咁慢

會唔會妹住394-395收市

今日上望398

最後機會 牛軍入市啦

跌喇

上證回區啦，跟升啦你老味

睇返圖,走勢跟上證8成

62253 已入

樣樣回晒，得你未回

垃圾700 轉燈未

早知買62182 爭住升

有係巴打買1177

上啦

爽撚手啦，係到拖累大市

大媽入貨啦

明日再戰，今日夠錢食飯搭車就算

曾經有 8.7掉左 依家揼春

又想轉燈

最後時段啦 3點升空

宜家個圖勁靚, 想入 可能上望14

隻牛冇反應水都唔出一滴

玩撚完 岩岩大戶小炒上去,即刻有好多老散走

冇訊心正廢柴

短期都冇動力升

熊佢老母

今日牛熊唔識玩，有冇人教下點搵食

話左3點升空

高買低賣

咁都叫升空

我個人買隻熊 唔使太近.牛就真係日炒即日波幅,唔好過夜

大戶 vs 散戶

好似散強d wtf

垃圾老散咪撚喺度搞搞震好冇

比d時間 好快上去

散戶真係好撚多

好多沽屌

依家追好易爆炸喎 我覺得最少回到12.2入好似好d

升多幾格比我放左佢算數得唔得

唔得

日日都話升空但係未上到太空
日日都話騰爆但又未有熊軍跳樓

SUPER

396都無 廢鳩股

屌 股災喇

唉 擺過夜算

1548咩料 有無師兄有貨

半小時倒升叫爆區

好彩跌多少少，落到車，令到今日蝕少左

我決定將騰訊目標價推高5蚊
肥螳螂你聽朝倒輸5億呀

升呀屌你

開定先，幫幫手集個靚氣

跌你老母

開個開心名唔得嘅:(

個名 仆街啦你

10蚊有貨

牛皮得好緊要

倒升未

悶到瞓着

而家都唔敢入事 太大變動

395 散戶血肉城牆
今日應該395.2-396收

我地班傻鳩係到成日 最後郁得0.4 你知唔知醜呀股皇

最尾淨係輸手續費 計埋今朝 都仲夠食餐lunch

熊過夜同佢死過

聽日抽獎見啦

屌你 勁假就咁勁

rip

又撚狗

今次調轉 87個盤打800個盤

撚狗

3分鐘既事

班大户好賤

冇眼睇

屌你勁假就上400

日日都撚狗

未輸晒既

搵人開過個好名POST

勁假跳咁多好少見

痴痴地屌佢

入熊保平安?

勁假轉燈

搵人開po啦

開定

又係極信亞太